今天只有虛脫的軀殼，迎接光輝8半~~

咁早番教會？

Ching咁早去補yy

勁喎，淨係最尾粒音唔啱音

明年今日？

淨係得最尾兩隻字改左